[live]跟住河內人去河內，「真」美食之旅

首先容許我向各位講聲對唔住！
係香港最危急既時刻我無係香港陪大家共患難
見呢排比較少遊記去越南，尤其河內
我大概兩年前識我女朋友，佢同我都最中意食
佢好自豪自己上三代都住河內
就好似日本既江戸っ子咁
河內係一個美食之都 但係當地人先去既鋪頭
相信無當地人帶路就好難知道
就等我向大家揭露河內既平民美食

成田既廁所 全個室 幾特別

第一次坐A320neo
唔夠兩年機齡但係一日可以跑兩年
架機已經幾殘下
cabin crew仲要過半係男人

差唔多起飛
我地五個鐘後再見

五大訴求 缺一不可

屌 係a321neo先岩

a320neo坐過快運

又有錯字 係一日跑兩轉

自一打

入正題plz

太早入嚟留名先

最近係河內同胡志明玩過桃色之旅

嘩屌
越南妹女友

留名

你都有個架妹女朋友喇

到內排機場了 老細話第一餐決定食「餅滾」

香港人角度應該叫「即蒸薄皮腸粉」
老細話本地人幫襯多
腸粉點佢個越南汁非常夾
而且佢個汁既base另外可加柑桔汁 辣椒 黑椒 蒜醋
我比8.5分

慘 無人理

垃圾地方又熱空氣又差, 野食又麻麻

你影到咁好難支持你....

志在食 會注意下點樣包裝好D野食

推 河内有咩玩

餅滾 差好遠wor
越南女朋友

睇museum, temple 多
最多去ha long bay, binh dinh, sapa

樓主你影下條女仲好

唔算出名既雞絲撈河粉
同埋有冬菇絲雞絲既湯檬粉

河內有一間法國野好抵食

La badiane ?

無理由無食bún chả 既